[好撚熱呀] 部手提電腦可以用黎煎蛋

是咁的

細佬琴日買左部HP pavilion power 15
行i7 7700hq

閒置window都50度
玩lol仲去到80度
同埋鍵盤右下角會辣手
點算好

正常 除咗拉低power limit 迫粒野降低效能之外 你可以開大啲個冷氣

唉 中撚哂伏
睇下有無得退貨先

差既溫度控制都係呢啲係budget gaming laptop通常都有既問題
下次睇清楚先買

無得退可以試吓加個usb風扇仔吹往部laptop表面 感覺上會無咁熱

on9買之前唔會google先？
呢個model出名熱架喇

我原本諗住買lenovo 部Y520 或姐dell 嘅 inspiration 15
跟住比個sales 講兩句
就耳仔軟
話lenovo 得think pad 靠得住
dell個芒又差
hp散熱最好
同埋牌子名都好d
跟住而家就中伏

開殻拆機換d好既散熱膏 (麻煩方法）

裝throlette stop 熄左i7 既turbo boost （溫度低好多同樣效能差d)

除左最後果句，其實都正確，不過hp打機散機真係好差，主要係貪佢平價機都設計好，一體感好

咪係囉
見佢頭兩句
有文有路
就放低左戒心

火燒手

頭兩句都無錯既

如果係cpu 40-50都正常

算好，至少唔係左面，左面熱打lol

個散熱模組唔得整黎都冇用

HP熱正常

墊高部機／散熱板／放兩蚊銀散熱

而家好驚燒左個芒
個散熱位好似對正個芒
摸落個芒到應該有50度左右

50度幾正常啦
我個部6700HQ都60幾度

有冇啲program可以較大個風扇？

hp出曬名散熱差㗎啦

搵把風扇吹住黎用好過啦

平係要有d犧牲架啦

放杯冰係旁邊會好d